點解會咁撚on9俾十個鐘頭佢地走，而唔係即刻封？

d 毒出撚晒黎

D高官自己要走

唔係北京嘅都唔算高官啦